Kaws x 芝麻街 x U記

會唔會仲有U記有公仔賣？

留tg?

Brand new with packing ?
How much?

Brand new with plastic bag

$250 per 1

想要一隻

Tg?

有一盒，齊公仔。樓主要？

有全新 無合 原價放

之前去日本見到有